返開office嘅你，有冇諗過裸辭做下其他工

想體驗一下唔同行業係點
捕漁，園藝，務農，甚至做下餐飲，服務，裝修......都叫做體驗過下唔同工種，豐富下人生
有時做office做到好burnt out

ching 讀書時期無打過part time ??

維吾爾族醫生: 中國為控制生育 強制移除維族女性子宮 棄嬰仍有郁動

#31 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

做開office一定頂唔順其他工
就好似以前啲人覺得係王宮入面好悶好大壓力又小圈子又十盛
後尾出咗宮先知平民嘅生活仲慘過狗

我明白 做到虛度光陰咁

無，最多搞副業

有,日日坐到條腰硬晒

Office工壓力大

放工都唔係真係放工

窮jj 冇家底 份工又俾到幾萬蚊個月嘅話真係好難放得底
但咁落去真係燃燒生命